如何定義為中產

有私樓？居屋？
年薪？
咁分分鐘地盤佬都算係中產

利申 9up 求請教

睇法國電影，飲咖啡

同財爺一樣上到D8咪中產
Below D8都係無產